其實聽日應該繼續停課

周街都未清晒啲樹
放啲學生返學又要同打工仔一齊迫地鐵
隨時再亂啲
不如停多日課然後叫啲學生幫手清理算啦
不過教育局都唔會咁做

教育局就係想聽日復課
叫學生返去清理自己學校咋

啲學生話放到悶